child登農曆假期功課服務

各位小朋友, 仲有幾十日就要翻學啦, 唔知你地做左功課未呢?
不過有我就無煩惱, 有我幫你地做農曆假期作業就無有怕!

上門幫小朋友做農曆假期作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證20分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文一包口罩 英文一包口罩 數學一包口罩
小六升中一-------------------- 中文一包口罩 英文一包口罩 數學一包口罩
中一升中二-------------------- 中文兩包口罩 英文兩包口罩 數學一包口罩
中二升中三-------------------- 中文兩包口罩 英文兩包口罩 數學一包口罩
中三升中四-------------------- 中文三包口罩 英文三包口罩 數學兩包口罩

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 中文三包口罩 英文兩包口罩 數學兩包口罩
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準三盒口罩 中水準兩盒口罩 低水準一盒口罩
英文簡短(200字) -------------------- 高水準一盒口罩 中水準十包口罩 低水準三包口罩
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準三盒口罩 中水準兩盒口罩 低水準一盒口罩
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準一盒口罩 中水準十包口罩 低水準三包口罩

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。不接受中四或以上。

加一包口罩費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿三盒口罩可獲九折優惠﹗
購買服務滿五盒口罩可獲VIP會藉﹗ ⁠

ccccccc 謝謝大大
服務很到位吖 親
打賞你

多謝你一盒口罩

幫我做fyp，n95一盒

pmed, check pm plz

我份英文功課好難做
我只係用兩盒口罩就可以叫樓主幫我完成份功課
真係好抵，我之後會再幫襯樓主

仲有最後一題未做

P1+0.5pv1^2+pgh1=P2+0.5pv2^2+pgh2

Let P1 = P2 , v2=0
0.5pv1^2 + pgh1=pgh2
0.5v1^2+gh1=gh2
v1^2+2gh1=2gh2
h=?

Kf90 1盒ok ??

癡撚線
真係有

Thx

收到answer 了

今晚7點，尖沙咀站b出口等
我拎盒口罩畀你

到時我會黎收

你到未？我等咗好耐........

仲未有人要抄聖經

sor, 太多單case要接，唔記得左。依家黎

等咗差唔多3個鐘......
快啲黎，我最盡等到12點

ho, 黎到會再pm你。

仲有成個月放
未玩夠

中六表示已經冇功課可以做

咁就溫書啦！大把書有排你溫